每間kpop經典公司最有代表性嘅男/女團歌

如果每間公司都嚴選一首歷年黎最具代表性嘅男/女團嘅歌，大家會點揀

抛磚黎個應該最冇爭議嘅先

SM
男：Sorry Sorry - Super Junior

女：Gee - 少女時代

YG

Bang Bang Bang - BigBang

i am the best - 2NE1

SM男：EXO - Wolf

竟然唔係Fantastic baby

JYP

Heartbeat - 2PM

Nobody - Wonder girls

JYP男團其實唔太識揀
都平均地紅

唔一定係男團嘅話我覺得係 Rain嘅It's raining

MNH

Chungha - Gotta go

DSP

Mr. - Kara

Love like this - SS501

Cube:

Fiction - Beast

Hot issue - 4minute

TWICE TT

Cube又係好難揀
Beast仲有Good luck
Pentagon有Shine

女團有(g)-idle嘅 Latata

第一次認同你

(G)i-dle 《Senorita》神級巧天。

Beast真係好難揀…首首都正…

FNC:

외톨이야 - CNBLUE

Like a Cat - AOA

Apink Mr.Chu

RBW

Decalcomanie - MAMAMOO

男：從缺

Woollim

Be Mine - Infinite

Sixth Sense - Lovelyz

Ah-Choo - Lovelyz

Ah-Choo - Lovelyz

Ft Island - 愛之痛

TS

One Shot - B.A.P.

Posion - Secret

bigbang點解唔係fantastic baby

我都好掙扎
後黎揀Bang Bang Bang係因為覺得個段時期係BigBang頂峰位

冇JYP TT

Fiction舞都好經典

Wonder girls: Tell me
SNSD: Genie
AOA: Miniskirt